點解鬼佬唔興綜藝節目

好少見佢哋有節目好似日本後面啲裝飾咁搭到成個舞台五顏六色
或者好似韓國藝人仲係戶內外玩遊戲

定佢地淨係興平民真人show

外國talk show好高質

鬼佬有無類似獎門人,玩遊戲嘻嘻哈哈又一集的綜藝節目,想見識下

ultimate beastmaster, family feud之類算唔算

jackass算唔算

英國show 8 Out of 10 Cats Does Countdown

明珠台成日有闖關個種

以前好多台綜都係抄荷蘭定法國

聖誕係巴黎睇左成晚
玩埋D野叫條女係騎馬機訓係度開到最大震度然後唱歌

大把啦

Keith Lemon 既 celebrity juice

仲要開埋slow motion

上次果個咩由閪睇到上波揀伴侶果套算唔算

香港唔入姐

井底之蛙就係形容緊樓主

以前都有套fear factor. 其實係得鬼佬先夠膽玩

鬼佬一係資訊性節目，一係真人show
遊戲節目咪類似百萬富翁個種模式

The amazing race 好正 好鐘意睇

Night show, cohan個啲唔算?